簡易黃店分流：本土龍門 泛民渣哥 淺藍老蕭

其他黃店按此分流歸邊（以免黃色經濟生態失衡）

龍門

渣哥

老蕭

老蕭淺藍都講得出

總會有D黃絲骨子裏 信仰金錢同權力
另外有D藍絲覺悟想轉黃 join黃色經濟

老蕭（既得利益世代 反本土 反港獨）
作為「緩衝選項」最適合不過

Pish一下

原來樓豬係低能架